呢條頸巾幾錢？

見幾平執左條返黎玩
100hkd
唔清楚原價

我見佢寫住cashmere 100%
好似幾把砲
咩黎

睇完個價先知 , 細路仔唔識世界

啲鬼佬二手名牌頸巾成街都係，個款式都好耐年前，叫得復古㗎啦，帶舒服就得啦
可能係啊爺啲遺物賤價放

就係諗住買返條平平地戴保下暖

茄士咩好撚貴

賤賣嘅，個來源自己心照啦

姐係假野

冇既，可能唔知上幾手拎過黎吊頸。

大陸有試過係殮房拎衫去賣

Cashmere即係靚啲嘅羊絨毛,柔軟同耐用啲
平時啲雞野就用Wool,即係好拮嗰種

個款... 應該係上世紀既產物

舊唔舊唔緊要
最緊要係真野
啲料冇錯

當你已經用左100買番黎 你再知番個原價有咩意思

上網搵到呢條個tag同你最似，但'Burberrys'字色唔同... 你自己再google 'vintage burberry scarf'研究下

Btw借個位黎 巴打唔好介意
想放條burberry scarf 經典款經典camel色 只試戴過但剪左tag 有單 $2200放 啱既巴打pm留contact比我

睇下自己買得有幾抵，師奶心態

我有時都會咁

點解係burberry's'

舊款喺有個s喺最尾

等拎到條野摸下就知堅定流

巴打, 條camel scard 有d 興趣
點留contact 比你? 我好似搵唔到有pm

巴打 我有興趣